星期日有咩做

打工仔 一星期得兩日假
點樣可以過得充實啲

做gym

打飛機睇av

有冇得補水

小心安全

悶唔悶